英國會議員法布里卡特：中國失去三百萬BNO持有人會是英國的得益

黃婆婆好心賣屋搬啦

佢落到黎的話大家一定要帶佢過去

佢已經出唔到境

睇唔到 沒俾錢